用數字話比全球聽香港既恐怖

得800llike and retweet 有啲少喎
大家幫手推呢個！

除左動之以情，我地都要比番啲客觀數字外國人！

一陣TST見

聽日twitter 既trend要係250萬人上街！！

正評推我唔到嫁，留言啦

諗唔到留咩就打：
一陣尖咀見

（再開post）【手足請入】新戰術-分身術草船借箭

唔記得晒我地民陣發言人比人暴打
手足被暴打被性侵既憤怒？

今日尖沙咀要人

推呀屌你地

twitter 要人，㩒晒就去尖沙咀

幫手推啦5連啦

點解係convicted

應該寫返prosecuted/arrested而唔係convicted，後者係已定罪，迄今都未有手足定左罪，因為有排審

推

1:30見

要講埋 特狗民望 得 15% , 反對率 80%

你一講民望, 外國人會明多啲, 因為佢地係民主社會

convict乜鬼？？？ 得果幾個月點convict???

ARREST係0呀！

因為香港警察非常專業
俾佢枝棍/子彈/tg打中的人
全部都係被定義成暴徒